---
title: Підручник з Математики
type: docs
bookFlatSection: true
bookToC: false
---
## Підручник з Математики
На сайті ви знайдете <ma>покрокові уроки</ma> з короткими _теоретіческімі_ вичавками зі шкільного курсу з <ma>алгебри</ma> та <ma>геометрії</ma> 
Свої питання ви можете задати поштою: [support@reshu.su](mailto:support@reshu.su)
___
— <ma>Це взагалі корисно?</ma>

— <ma>Ну да...</ma>

— <ma>Точно?..</ma>

— <ma>..</ma>

## Ми стежимо за тобою..
Майже на кожній сторінці з матеріалом є розділ із завданнями для самостійної роботи.. Виконуй їх сумлінно, якщо хочеш підвищити свій навик у вирішенні математичних задач. Також є можливість дізнатися рішення задачі-натиснувши на відповідну кнопку.

## Вчити — здоров'ю шкодити!.

Багато людей не розуміють цієї вселенської істини, але ж завжди необхідно робити акцент на розуміння матеріалу, а не на марну зубріння.. Як думаєш, у тебе вийде? )00))0
